香港人平時反蝗 到有得做蝗蟲就狗衝

香港人:做乜台灣唔比我地移民我地咁有錢

支那人有錢就以為大晒
同香港人一尻樣

沒有義務 只有權利

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

五毛分化 BLOCK得

不如師兄幫我諗下點樣去到唔洗服兵役

你係未唔知咩叫蝗蟲，就係對個國家無貢獻，白搶資源就叫蝗蟲。香港人要經審批先過到其他國家，唔似你老豆老母無審查就到香港白食白住，再生埋你個弱智仔，要香港人養，係香港人養，唔係香港政府，香港無香港政府好耐，一路都係香港人靠自己。

蝗唔蝗蟲係睇行為，就算大陸人移民香港都唔係個個蝗蟲
你要同憤青一樣一刀切就冇野好講

炒樓lu